Microsoft Free eBooks Giveaway 2017

有一大堆eBooks免費開放下載
隨便自用

整咗個可以1次過下載嘅bat檔

有download.bat, 仲有埋wget, 夠晒貼心!

Microsoft
狗都唔屌

用download.bat download咗部分files, 全部都冇extension, 試下加番pdf, 唔work, 再試epub, 得咗!
(BTW, 其實我想要pdf多過epub! )

成堆User guide

如果用個網本身果段script就有extension
不過要改少少野先 請睇comment

咁你個bat有咩用

果個唔係我黎

係喎sorry認錯

Sorry 呀，Fix咗，始終唔係人人識PowerShell，而家有檔名,副檔名了。

未玩過 PowerShell

C#相關得一本

有無邊本非MS人都適合推薦睇？

成3GB嘅download中, 我最後只留番Word/Excel/Access 2013 Keyboard Shortcuts同Powershell 3.0 Quick Reference, 其他delete晒!

唔覺有, 好似全部都係MS啲獨市嘢!